黃明志：「天佑香港，香港加油！」

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

推

不嬲黃到出面架啦 你冇睇佢新出果兩條片咩

我知

依排都聽返去d歌
首鬼島

我都不停loop
好洗腦